食環署外判清潔工懷疑亂溝「雞尾」清潔劑，變成自製鬧市「毒氣彈」，釀四人受傷。

有無人討論下e單新聞，點解清潔工人會咁唔小心？